恐懼撚同防疫法西斯其實係咪屬於建制派支持者？

恐懼撚同防疫法西斯支持政府「抗疫」，
主動配合政府執法甚至向差佬舉報唔戴口罩/違反「抗疫」措施嘅人

樓主嘅思考方式係咪屬於非黑即白二元分類法嘅思考方式？另外重有打稻草人